大家點睇aston martin,田田？

James bond愛車
氣質 優雅
大英祖國

Dream car

👍🏻

最喜愛嘅汽車品牌

除左鍾意就係鍾意

好鐘意
低調的型

DBS 棍

好型